\input{../../../main.tex}

\begin{document}


\setphysstyle{2021a}{Бесконечные схемы}{}

\Large

\task{В каждое ребро бесконечной сетки включено сопротивление R. Чему равно сопротивление сетки при подключении ее с соседними узлами? Рассмотреть случаи:
\begin{enumerate}
	\item сетка состоит из правильных треугольников.
	\item сетка состоит из правильных шестиугольников.
\end{enumerate}}

\libproblem{city}{2008-10-3}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
